Foodpanda 步兵/車手/單車手 （35）

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:一組嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

珍惜光陰 勿做閪熊

咁將軍澳可以唔使做了

成日中閪嗲蝗同閪木

btw唔該幫手加埋敏華，次次等半個鐘

點解白色貴過黑色咁多

歡迎加入時薪$0 義工大家庭

其他區唔知 新都城敏華我踢硬

見到個臭寸肥閪侍應一次，就想屌柒佢一次

吓我諗住揾勞記傾

星期二喇屌你老母

唔好意思，系統仲未整返，要下年先出到糧

餐廳出面有櫈坐唔係無原因

督中笑點

又真係好難一概而論既

一陣1200-1400 觀塘 放了更出來 有需要請攞

佢再唔出糧
我就去海洋公園劏撚咗佢隻國寶

今生有幸食熊貓肉

又推咁快
唔追了
小妹岩岩送完女返去 蒲頭先

今次2仔攞更仲多過上星期
係咪多左更

利申6

冇

點解小妹今次連茶更都攞埋？
國超轉姓牙？

每日夜晩12點禁入去拎

連簡介會都約唔到就知咩事啦，仲要問人點送頭

你係咪咁都要人嚟做呀
我問你呀
答我啦
你唔撚睇我依家quote埋畀你睇呀

入*

我的志願作文：義工

突發奇想，唔知3更半夜搵派單組有冇人覆呢

想知岩岩做個啲幾時開始攞更 宜家睇一更都冇

星期一廿一點

其實分唔分到送外賣黎嗰個係車手定步兵？
我見車手人工高咁多
諗住唔比tips

COD 所有人都同一日要交？ 我前日有單 但係今日冇收到email

咪撚理佢啦，糧都未出交佢老母COD，出左糧再係TG搵會計啦，我上星期個COD未交都未封AC

車手通常帶住頭盔嫌麻煩唔會除
同埋通常串d

想請問下 Cod 單 收唔到email add tg會計部又唔覆可以點算

COD嘅野你緊張過佢做乜，你到期唔交佢自己會摷你

我怕條數太多 之後cut我無工開

聽日幾點有糧出
定係再拖呢

佢要你交自然會摷你，唔得閒摷你亦都唔會得閒停你

今次再拖應該唔會再有人入COD

Thx

最遲1~2日覆，經驗

米嚇走人-.-

想轉去九龍城區，夜晚同假日 車手多唔多單呢

我好心幫佢。。

歡迎來到閪熊義工隊

你擔心吓自己有冇糧出好過啦

好能惡牙
不過小妹刀明
真係咪撚入黎做義工 做都做對家公C啦
不過都係冇單

小妹講心唔講金

有
我試過

搵佢地做咩，談心?

hi左一句咋

老柒講無邊間茶飲鋪係唔必跟

溝馬拉妹？

有武漢肺炎
不了

聽日都出唔到糧大家會唔會罷工

前日COD唔係尼期交

唔出仲好，我仲搵得多啲COD遠多過份糧

香港人為左返工連義工都唔放過

有🤦‍♂️
電單車手有通宵更

想問下推薦車手獎金
12-2,6-9做夠40單

係計接單時間定完單時間，定both?

點解要罷？COD搵得仲多

望下佢有冇帶手套咪知
有就9成9係車手
步兵個look好似平時行街咁好易認

支持

再多一步係貼錢幫公司同幫公司諗計剝削自己，務求貼錢都要翻工

通宵更

咩區有通宵更

無
等食風連油錢都蝕埋

古有阿Q精神
今有大寶精神

我唔知幾好禮貌

搶黎把撚
有啲時段根本無單

咩區都有
你down 個foodpanda 睇下仲叫唔叫都就知自己果區有無

車手收30蚊先有肉食。。。步兵收幾多好？定派夠十張單請佢食個lunch算

觀塘應該無

實叫到㗎喎
不過送遞時間會變左第二日喳嘛

而家非繁仲好做過繁時

接單
清你係咪用左我條link

奶過野，夜晚叫m記。。。比完錢。。第二朝十點。。。

叫麥麥送啦

預訂訂單唔係可以取消咩

唔記得邊個巴
你推薦條link尾數係dhb?
但近幾日做袋多。。
熊我剛上星期四上完去，話19號前做40單先有。。。
諗住明天開始晚間繁時做下熊。。如果單數夠應該做到40單。。。

果陣有coupon

係。。但都煩，最驚佢第二日九點送過來，全屋未起身

有冇清幫手接
想睇下換唔換到3點去与6點嘅更

去到*

[url]我做左六單cod仲多過份糧

笑話一則：有一單仲要a屋苑送pizza去對面個屋苑，我諗左一下我究竟開車定唔開車好[/url]

正常你地聽日幾點出糧
我廢事一陣聽日佢又拖糧你班仆街罷工
比左錢叫飯無人送黎

說好的14號出糧呢？

仲未出糧

出jor

冇撚beep啦屌
起唔到身就起唔到身㗎啦

出左糧, 可以交COD了

交佢老母

跌撚到30蚊 臭閪熊

唔緊要，我而家日日幫閪熊加料

啲客蘑菇㗎

知錯了 比個機會我 搵食姐

泥泥一陣見lunch更觀塘

早餐食緊風

same 將軍澳都係

放曬啲早餐算

鹽香蘑菇飯

西灣河南記算快喎

喺香港嗌foodpanda係好食過堂食

閪熊on99

步兵做車手單

車手做步兵單

最仆街係諗孖單將車手單搭橋推哂比步兵既人
攪到d單集中係某一班人其他人無單
步兵送車手單又戇鳩 又攪到個客

每朝起床嘅心情

提早打卡係咪都要等到原本更既時間先有單

唔係

明明個被竇好舒服

想返屋企

我仲未捨得出門口 11:30更

出左糧未

求其啦準唔準時都冇單

我都係1130更，出緊觀塘了

嗌份早餐使唔使死牙
2小1

Jump

加多個魚米 垃撚圾

企喺東廣場都無單，玩完了

人生冇意義了

屋企等左成粒鐘都冇單

你仲有我

Hug

熊貓已死
快啲執柒

過嚟熊貓公園圍下爐

好多蚊。。

有糧出 唔屌閪熊了

屌 條女問我支唔支持環保啫
使唔使成對波壓埋嚟

有單了，駱駝漆

屌少一日

佢無視我係咩事

我平時都環保開㗎

樣嘅問題

得啦

泥泥有單未？佢比3連我，睇嚟要參觀匯景了

腎腎 又曬命

有一單
送埋袋去

去駱駝柒啦

觀月樺峯連大堂都細

但我都係冇錢買

成層兩邊分開，要穿過防火門先見到

我車手試過由淘大送德福，跟住下一單送向晴軒，跟住下一單麗晶，跟住再一單去啟德一號，之後去東匯邨..諗住夠啦...佢再派多單慈正邨...我明明係報左九龍灣....去撚左九龍城同黃大仙，佢係唔撚係痴架......下次容咩易由柴灣送到天水圍

就係唔知分開 落返去問j室喺邊

去到先影單.....

買凱匯啦

你幾時寫我名

我對眼都有事
點解唔壓對波過嚟幫我護瞳

岩先俾佢壓一壓
膊頭即刻鬆晒

分半單出嚟畀me拮串燒賣

參觀牛頭角了，頭先比第三連撚，得返孖單

秒回

今日有靚女開工

叫個飯畀60幾蚊散紙一定係同行

馬尾揹kankan?

你咁都知

唔say啦

過百蚊散紙都試過

又私有化

你有波壓玩。。

渣嫁

揸住袋外賣 都俾狗查身分證

佢喺工廠區
Cum?

係牛頭角點cum

你又bb

仲未走到

岩岩起海濱道撞到

馬上來，垃圾慢煮屋真係慢慢煮

佢真係sell 慢煮㗎喎

等撚咗半個鐘

掟我過康寧道，咁我不來了

踢得孖單多 要計接單率了

佢仲問我係咪搵好多

挽留。。

串撚過碼頭咕哩

睇下中唔中刀削麵 個靚女成日請我飲嘢

中咗

我記得老泥冇份飲

我依家立即屌你老母呀

女呢？

下午茶我嘅
和解 OK?

我去親 佢都起度㗎喎

孖單不知幾好做

要上月華了

牙活thx

又話home office
逼爆喎ching

名人飯堂個魚翅撈飯係咪好好食
成日都有人叫

泥泥 你噚晚對小妺做咩嚟
佢今日唔開工嘅

2小4，希望閪熊俾多單

收到風上咗岸

譚仔可以成粒鐘都未出到
好彩做住熊等

成個鐘，我最勁都係35分鐘邊一區

你包養佢？

偷影左佢相

觀塘

跟佬走

甘姐係阿腎包撚起左佢

尾單一公里

要含了

尾單參觀麗港

康寧道果間？

高尚住宅區

2點更tko

次次都係一屙尿就嚟單
嚇到我鳩都縮埋

Cos

屌你地咁happy我就係餐廳對住班on9客

唔係cut更咩

講就話係 跟住今個禮拜淨係唔洗返星期六
屌d客明知得一半台都on99咁 做撚死人

變咗九龍東步兵post

起碼收入穩定

登記前面條友量極都超過37度

你哋屯元天冇人==

未到37.5有咩問題

今朝有糧出 晏晝啲單出得幾快又近
開心子 唔屌閪熊一日

嘩屌你老母麗港點樣返tko最快參觀完陣間仲有tko更

見到係韓家
即刻踢咗 好撚爽

你睇下個巴士站有冇車去

行番觀塘搭黨鐵

無，最後諗住上埋去參觀匯景，搭一日黨鐵返去算

屌 踢極都係韓家
條女係咪好撚掛住我 指定一定要我送

on撚9m記以為痴啲19貼紙我就食唔到？Chok兩野已經甩

廿蚊啦
輸單唔輸勢

大薯變中薯

唔係可以ot咩
熊直接完我更

哩樣就不嬲都係，唔關我事

佢轉左個𡃁妺 去到同我單眼

短髮？

係嗰個好彩馬嬲屎忽冇返工

嗰日畀佢放置play

We have some updates for you:

1. For the sake of your convenience, when you receive any message from a customer through our Rider-Customer Chat, you will receive notifications and the chatroom will open automatically. Please make good use of this function to communicate better with customers and we hope this update will benefit you all especially when encountering contactless deliveries to avoid any misunderstandings.

2. [FREELANCERS] Please be informed that the payment for FL has been released today (14/4/2020), please check accordingly. Apologies for the delayed payment again. Thank you for your patience and understanding.

Create a ticket via Rider Support within Roadrunner if you need assistance, stay healthy and thank you!

我們有兩項更新：

1. 爲了方便各位，當你收到客人透過即時聊天室傳送信息給你時，你將會收到推送通知聲效，聊天室亦會自動開啓。尤其在遇到無接觸送遞時，請善用這個更新功能與客人溝通，避免任何溝通上的誤會。

2. [自僱人士] 延遲的服務費今天 (14/4/2020) 已發出，請自行查看閣下戶口。再次為此次延遲感到抱歉。謝謝你們的體諒及耐心等候。

如你需協助，請透過 Roadrunner 的支援提出新問題。小心身體，謝謝！

1

Many thanks

佢驚我哋唔覆客訊息 客唔覆我又點計

孖單世界第一

彩明去到將軍澳海邊

🐼又賺多20蚊
個客就即刻食得唔洗驚熱辣辣

winwin雙贏

行到仆街，行左半個鐘吖......
利申：真步

幫公司慳錢你責任嚟

我哋錯
停半個鐘再講

又10頁 唔追post了

懶撚到閪咁。。

泥泥 你大個仔啦 終於識得教幫公司著想

又見到熊貓女 佢今次同我say Hi

。。。

你do啦我還袋喇

無覆過

袋鼠多唔多單

唔理喇
一定係還埋袋㗎喇
冇女同我打招呼

兩邊都一小一btw

巴打入唔入將軍澳谷？

你呢輪都賺夠了 要比人賺下了

今朝有單送東港，一攞就一堆msg，叫我唔好撳對講機同門鐘

一齊黎tko手腳谷
有小妹同腎狗坐陣

而家見到孖單唔會秒接
善用quota
頭先有張三期送一期 拎埋行過馬路就ok
佢係要攝張慧安園畀我

小妹跑緊單唔追啦-.- 一堆毒撚講野有咩好睇-.-

小妹今日4單袋 3小

又杯尻老泥

賺咁能多比其他手腳賺下啦自C9

有時隔住個moon都聞到陣毒味-.-

去到說明會係咪限死你一定要課金
有保温袋都要課？

搵食姐

Me噴開jo malone

你有袋要拎上去畀佢睇

多謝ching。 我返好少有時會周圍走。唔洗了

轉過隻古龍水啦

仲有9個字就到執二手更時間

Cap google圖兜巴星埋去啦

一早cap撚左

有無人試過拎袋鼠個袋上去

咁撚戇鳩
定你都畀人偷偷哋轉做單車手

不過其實一點幾公里都冇問題

但你老母叫我上斜 on99

轉又唔撚得 on9

on9 咁又唔見我做多左單 5小4 食風

單車好似少過步

on9 我行路

你問下囉
我上次畀人轉咗唔畀我轉走1.7k

hug

過1km小妹即踢 佢唔幫我踢我就hold撚住係到攬炒

牙泥平時行太快比人以為你單車牙

rest了
小妹4.5小計埋袋有11 射左精

泥泥 做乜都快過人

小妹包唔包養我

小妹剩係理泥泥 唔理我

6.5小雙開得11
返去摺埋收皮算了

人哋少你兩個鐘 同你做一樣嘅單

我係咪雙開錯

開埋Uber eat 啦

d更唔夠1分鐘無哂 真係誇

我袋都無拎話自己有，佢話你唔拎我地個袋都要比按金

咪鬼入黎做義工

廢左3個月 搵唔到工

泥泥，我下個禮拜成個禮拜都係你同區同事了

嗌聲泥哥先

唔怪得要做義工

坑口吉野家同我個餐比人左拎 耳筒又唔理我 點搞

B4地獄

冇錢
要找卡數

咩牙-.- 岩岩食飯牙-.-

等佢覆
不過唔係事必會覆你

慘豬豬

中間成日都有2-3個鐘抖都唔知做咩好
出左成日街費撚時返屋企

今期出左200比小妹
頭10單義工

啫係偏心啦

小妹一期做二百單甘勁

200moon牙-.-

冰有牙><

覆左 係吉野家啲人收左單冇打單入廚房 搞到我比個寄人屌

啲阿姐點答你

佢話 個系統顯示已經送左 我話你可唔可以睇多次 佢睇下睇下就話原來冇打單。。。

大風得濟 靚女條睡裙吹起咗

差d野

見到底底

咸濕仔-.-
又冇圖-.-

小妹未試過

電光火石之間嘅嘢 點影吖

成日都有正嘢睇

延長更份係咪唔一定成功？

十次九次fail

我都係咁樣
但我特登
咁樣過得幾舒服

個日落大雨紅暴一定比你成功

老泥 我去咗COS架車仔度搵個靚女解憂

我多數都番屋企攤一陣再出去番

吳明

係牙 返屋企又烏joe-.-

wujoe不了-.-

小妹屋企有幾污糟

今朝得牙嬸。。

大家平行時空

我起和民同個靚女傾咗半個鐘都未拎得

和民又邊到有靚女。。

屌
有閪=靚女

我話個身wujoe不了牙-.-
小妹平時返屋企會用1:99噴全身 再唔係就立即衝涼牙-.-

小妹冇閪都靚女啦 有咩咁奇

延咗都未必有單，只會齋坐多半粒鐘

屌 原來我係拎pepper lunch
柒撚咗

R 水吹

WTF

我仲要同佢傾左半個鐘

又借d意-.-

咩牙 小妹有波-.-
今朝同lift個賓賓
小妹同佢差唔多大波

牙泥個袋響左未

Bam

唔好以為個女人生得似男人就可以搏大霧

牙泥懷疑緊人生

老泥 夠有肥仔波

再見了各位手腳

小妹袋都冇響

間間新聞 日日吹奏
遲下可能香港一成人都係pt送外賣

新冠肺炎｜曲棍球教練零收入 轉外賣速遞謀生：冀疫情盡快過去
支那01 盡量勿按

搵人幫我接靚間

今日kum咗旗了

吳撈喇？
仲有希望喎

又掛住打機

有咩驚好挽牙

猛男執樹枝

熊貓同順豐邊間好啲？我做順豐2個鐘都係得果100數多啲

差兩個鐘都同me同單就g冇希望

補眠

小妹6小15左了

Run online

小學雞牙-.-

順豐做啲咩
好似冇咩手腳有返

我都試過係袋鼠廚房外面等左半個鐘，跟住先發現係隔兩間果個餐廳

還袋了

回憶。。

我show左show電話俾佢睇 好撚老尷

送m記同kfc

熊貓點入職？

好似多數電單車

我有次係千両佢話無單，我比部電話佢睇無去錯，搞一輪原來係餐廳未開機

想問下入職果300係硬食？我有袋鼠保暖袋，但唔想要佢套野，都要比按金？同埋步好搵過單車？

好心唔好成日派啲1公里嘅單俾人得唔得
我同餐廳嘅距離已經1公里啦屌😔

好撚恐怖

好撚多人失業

係 點都硬食
按金會係你之後既糧單到扣
出糧會少300蚊 即係頭十單義工

一街5,6 個等單，過多個街口又3 個等緊

上星期已經係咁了

一車車新義工
熊貓一個月省幾多人工

咖啡清過唔過嚟觀塘玩兩日

咁做落每日有幾多單😂做完義工會唔會0單，袋果邊真係每日6小2

叫左晚餐囉

淨係位位300都賺到笑
咁都可以蝕錢垃圾閪熊

希望五味兄八點前有得食

唔知今次你要等幾耐

寶琳靜過閪

五味兄叫左咩

咁又好過6小2既
平均1個鐘1,2單咁 預白做6個鐘

攞完裝備唔報更唔返工

小菜 燉湯果d

咁可能要等等喎
1 小時送到啦

西熊衣間野真係on9 孖單焗我送1.幾k 我叫佢轉走放番餐廳 個老闆話佢唔會接番 你鐘意擺就擺 又屌話上次已經係咁蝕咗百幾蚊糖水 到頭來外賣仔又要受氣，人地餐廳又蝕錢

係咪呢到巴打黎
觀塘

好瀟灑

背肌好勁咁

好撚同意 步兵張張就過1公里，車手唔過仲可以1小5

佢套衫不了

好大隻

見過佢真人米七唔夠

我見到佢背影 腦中諗起五隻字

秀茂坪色魔

我一定唔會著到甘柒 同埋我唔用熊貓袋

一頭肌仲勁

食得未

食左啖炒飯再砌返靚俾個客

7小15欄啦

華麗轉身走人啦 仲講咁多
不過腦細又係橙既

做咩影小妹

爭尋晚9單

其實五蛇係咪打手黎 日日都食 rich到

欄啦

咁我做網店同炒幣真係足不出戶架喎

咁就冇問清楚 我一放番去同佢講有其他人送佢就好大反應 話咩我岀左就岀左 唔會接番 話上次果百幾蚊又係咁

五味兄係我哋米飯班主

一日姐係咪

屋企養狗嗎？ 介紹隻比你 - 美極老泥

頭10單義工

拎兩大盒m記仲要上山 手都差d斷

找唔找數個決定權喺閪熊度
我撐老細，你拎左個order就同我死掂佢

屌 我等咗一個鐘同我講唔記得入單

我都試過，屌撚完佢，7分鐘整好兩個小炒

有無人做過大埔熊，係咪大中等丹

我就嚟殺入佢廚房

你做咩唔轉走

因為我好撚燥

元朗甜品鋪閪熊真係無咩
落樓食算

個客午餐又係我送 晚餐又係我送

第四組表示 搶到一更

一更都冇

眼淚不自覺流下

一秒比人拎曬

諗緊走唔走去第到好

又人生勝利組了

吓你地邊區
荃灣尖咀大撚把更
2同4都無分別

提攜下小弟 OK？

南區

送完個餐比個客 30秒後耳筒同我講個客取消左唔洗送

個客又食又拎wor

汪

屌你老母天水圍今晚咁少單既

一蛇開班 泥泥去唔去上堂

含得啦 瞓到依家
聽朝又要畀個閪app beep鳩我

Gun

你又開八點

放咗24號12半到2半 TKO W 請自便

無單啊，屌你老母

生活艱難

香港仔？ 星期一夜晚已經秒撚晒 鴨脷洲就大把更

叫lin咗你唔好成日課金俾小妺

等緊單，無啦啦offline我，我又冇走出圈外
仲要叫我等半粒鐘，即刻叫佢online返我，第一次係咁

朋友，食住個糖水等啦

想問下大家 如果分拆單 我1個人可以拎哂 另一位手足有無錢的 今日分別2單分拆 我拎哂同唔洗拎 想知係唔係都係一樣有錢

係，大家都有錢

明白 分拆單係唔係主要個個提出就ok 我發覺明明得1袋都分拆 但係同一間鋪黎

你係咪天水圍，我啱啱有張400蚊去同耳機分左張單，因為我等緊袋鼠，個幫手拎晒所有野走左

香港仔同鴨脷洲係咪附近?
唔熟南區

542?如果係就係我

聽人話張單只要有五項食物或者超過200蚊就可以同耳機友分單

我有次我拎得晒..個手足話比30我叫我拎晒

如果係咁 分單大家有著數

cod仲未減 做乜春

咁攪笑

臨收工又黎單 都估到

Cherry成日偷懶

同事 要等2-4日

咁其實佢就袋20唔駛做..分30比我，我係唔係都要上就50+30一單。。當孖單做姐

過200就可以分？

雖然唔係好明 但當孖單咁做都ok

上星期都未減喎

我收到張大單50蚊....另一個巴打收到要來幫手一齊拎又收50.....但我一個人拎得晒。。佢就比30我叫我拎晒。。。佢就袋50-30=20當做左

哦哦 原來如此

拆好呀 大家有數

第4組真係食屎
全部區2-5都冇更
要日日MON住有冇人踢

2-5都無單搶黎做咩

我都一樣未扣
office得幾丁友計兩萬個cod
仲要放完紅日 預咗佢慢

我好多單喎 利申b2 做左半年

今日同個手足夾份做分單
9至12先做得5單
2點後準時食風
都唔知搶乜鳩

你天水圍？

咁咪一樣 有咩分別

問題第4組好難執曬同區成日
個問題係中間幾個鐘可以做咩
帶病毒番屋企坐幾個鐘咩
又要搭車番又要搭車出

明明得1個30 依家2個都有30 係好事

我今日呢單應該bug咗

係

叫你搵鬼送

唔係半單錢咋咩

中間幾個鐘咪返去訓覺食飯
仲係街度柒咩

認真？

天水圍手腳係咪嫌少人開工

講緊上個星期條數都未扣呀

不了，天水圍通街都係同事，一個商場門口十部單車

臭閪熊 區區都30蚊
就嚟都唔怕 唔夠9成接單率 變20蚊單了
因為都跌到就嚟變20

坐上環寫字樓個班撚樣熊貓
我同你地講
我唔做 班客都唔撚洗止意有嘢食
餐我照攞 之後食一半
剩低一半再倒撚晒佢然後返屋企
等個客慢慢搵你地傾啦

屌那星 岩岩夜晚叫2杯野做宵夜 成個半鐘先送黎

啲冰融晒未

走冰加出哂水

個師兄仲送已經好好
因為我暫時見過最夜嘅更
都係去到23:30

你自己開RR望吓個錢包上星期條數扣咗未
先
覆我
完全唔明你講乜早入遲入 9唔搭八

Agree 即刻入去睇
屌星期四咪扣左

2200之後我呢邊冇人叫

咪哂命啦腎狗

小妹冇錢牙

唔係$400咩

小妹聽日返2h
然後後日再見 吳上水鳥

好撚多新人

可唔可以比返天水圍我 我唔想出屯門元朗

Same，淨係做天水圍大半年啦冇做過屯元，而今日時薪已經係38蚊啦

我一路都B3 禁落去天水圍 步兵
屌 白撚到

放左聽朝 TSW 1015-1300

玩留

有冇巴打有9龍城車手grp？

有冇天水圍tg 谷

8點唔好食風呀

將軍澳嘅朋友，又係時候食早餐啦

難得有靚女客
我已經飲左佢頭啖湯，間接kiss好爽皮

我屌
Miss咗成更

聽閒你返8點

0800-0930 no showed

屌！

申請缺席

多唔多單先

唔啦
靠早半個鐘同ot補返條數算

噚日1小1

渣架

起5刀身=,=

咁冇咩所謂啦

算啦 起唔起到都冇單架啦-.-

Agree
仲有琴晚收唔到定位 俾佢放break

明知起唔到身 又報甘早

搶口

準時上線了 1045-1245
冇野做

今朝聽班手腳講食風

嘥兩個鐘屌早餐

就黎像個廢老咁搵鄧坐

咁辛苦執二手更，結果冇單

有冇1小1圍爐tg谷

好似有免費早餐屌

小妹7小16可以john嗎？

躝啦

屌你老泥

琴晚小妹個袋1小1
john得了吧

冇咗 個客又打返嚟

走！

我應該賺咗
張單取消咗 個客打返嚟拎畀103cod
我問個馬拉仔我有冇30蚊收佢九唔撚搭八

點解文盲都可以做耳筒

你開

唔係歧視
但馬拉仔真係垃圾人種

賺103 你玩哂啦

連登秀仔開啦-.- 小妹新人吳敢-.-

泥泥 我準備出門口 今日企咩位好

佢仲有冇全單畀我

Ifc

修島風你1小6緊

有早餐食 你義工講心吳廣金-.-

-。-
金逸1小1炸

拎卅蚊過海博下先，希望有D 料到

有冇人要

冇嘢食。。

快活谷？

鰂魚涌 就有料到

咁未由佢囉 你講心吳講廣金

有料嘅區一早無更

阿泥真係好lin蠢
佢有冇mark 你 COD
冇就賺103+30
做一單頂四單
Fat Fat

餓4。。

咪理佢啦 教而不善牙-.-

真
個客咁好肯找cod 嘅

我唔撚知佢
佢喺咁叫我搵local team

我落緊山同你哋圍爐

你望一望自己個錢包

無返工成個月就嚟要靠光合作用生存 想做吓義工
想問briefing session幾時會更新 次次㩒都話滿哂 上唔到briefing就開唔到工

肥了

每日0000
要用bot搶飛咁搶

賺甘多 轉頭淫K你嘅

多謝泥哥

Apm neway等

三十蚊銀仔
即刻兜巴煎埋落隻臭g到

其實哩份工真心唔錯
入行冇門檻
我哩啲阿豬阿狗都做得
遇岩個客啲野岩食就整返啖
手勢好啲根本神不知鬼不覺
食均咁多區，好撚正

你頭癲馬
飽未

電話神神地miss左2張單 今次仆街了

袋冇單，一日三餐都係靠閪熊

第一次做，入左打卡藍圈但無制咁上班，係咪正常

得個兩單，平時踢都唔只兩單啦

下面行嘢第一版喎。。

星期六日晏晝有喎

踢又唔計拒單率

見你咁幽默就幫下你
0000咁搶
清你咩區牙
呢到有唔少區既手腳喎

咸濕到。。。

又收𡃁

清係咪癲左

Thank

你係咪搞錯左d野

打左卡坐係公園呆是否正常

勇武熊貓

幫手腳牙
搞手只求打個和炸

@秀魔

我一個鐘一單btw

咁你記得瘋狂踢單，我留名睇廿蚊

成撚日唔小心miss單

我成日都係咁

系牙-.- 好多手腳1小都冇1
1小=1小時幾單牙
唔洗問了

咩係1小

無單情況下1.3km接唔接好

小妹睇到呆左
一花點解要咁牙 咪撚益閪熊啦
大家同是輸家 小妹39牙

1小=譚jai新辣度

好
然後接接下你會去左邊疆

Me唔食屎。。

我就一定轉走
雖然我試過轉完到收工都冇單
但我寧靜搏會有下一單冇咁閪
好過行完都就收工

我做左3個月瘋狂踢單未試過20蚊

較震動 然後好似小妹咁放落個閪到實知

小妹 幾時同我食譚Jai

新人唔覆小妹 哭能左

轉走左
幾好禮貌

定係我get錯轉單同踢單2樣野黎

熊仔報啲更有無老低？

我冇閪用

冇吖

咁就呆坐左12分鐘

垃圾漫畫唔好提

小妹刀吳食

轉單同踢單係兩樣野
轉單無事
踢單自己計好條數，唔係地獄見

轉同踢唔同
踢係你手動踢 轉走叫耳筒轉牙
一花又玩野
再玩野小妹要變4葉了

快捷回覆嚟啫

袋喺咁響
但踢曬

sorry get錯 不過我從來都未踢過單就係

小弟新黎唔識野

唔食屎-.-

呆坐2個鐘都試過-.-

哭撚到
四葉黨

小妹刀系 響d 2km 行都行死小妹啦屌

點解你地有響過，我想體驗響下呀

有冇人用電動滑板仔送外賣？

屌你熊貓12點都唔響

好煩

臭閪馬拉仔又幫公司慳錢
唔畀我分單畀手腳

有時衰到cls

真係成班匡智仔

仲有15分鐘小妹off了

2小12?

你打多左個1字-.-

叫秀魔派
佢送到著曬火

秀魔派未牙

想叫飯 但閪熊果d都食厭左

放左天水圍1400-1645同1700-1945

畀多次機會袋同巴

12:45
收工88
明天見

我分完張單 諗住益下人
點撚知個新仔唔嚟拎
耳筒叫我自己拎番哂
隻手宜家又硬過碌鳩

挽留

橙

佢未叫

閪熊點賺錢牙
過橋$69+1辣
運費5蚊
75蚊單
小妹攞左30 45蚊過橋閪熊同譚仔點拆牙
搞手只求打個和牙？

小妹今日賺咗60蚊
可以去屌個高級午餐

佢洗黑錢又同你講

袋有張麗港去巧明65蚊
踢咗

見到你個名都嚇撚走啦-.- 仲點拎牙-.-

$90喇
臨尾中左單3哥返屋企隔離

小妹0接 踢7
會唔會話我冇online過

要接1單

點解你可以甘豬

分30俾me ok?

我都冇接過咁踢六七張
應該會

屌，終於有響

做緊垃圾閪熊三十蚊單

不過你今日賺咗單COD 打和

屌你老泥

袋鼠啱啱諗住送我上山，但係得35

佢不仁我不義
我要同閪熊攬炒

聽大將軍講過河會計多啲

第一次做，所有取餐係咪唔洗俾錢餐廳拎外賣？

@五味 回應下

你好多錢畀

今日元朗步兵1145-1445
而家一點都未有第一張

謝解答

閪到爆接條撚咩
反正步兵都冇得上1

新人睇一次新人教學啦屌

但佢問嗰樣冇寫到
盲反=,=

你企咩位，我1200-1500而家已經兩張

行行下 前面個肥婆急停
差啲吉到佢屎窟

竟然有成7單俾你踢，我響都唔響賺出席率

吉過返尋味

豬閪都係肉

屌你老泥
今日跟咗你一小一

你唔吉下小妺

原本水邊圍附近
之後元朗廣場附近
而家係公園坐算

開個新仔名啦

戒咗

等咗半個鐘沙嗲王，俾個1.3km我

睇書蛇真人型唔型

水邊圍
水邊圍梗係冇單，元廣都唔多得去邊
行落少少千色/教育路/安寧路果帶啦

行到中暑咁濟

我唔會記垃圾仔嘅名
祝佢落廿蚊地獄

曬撚到

早兩日係呢邊接開
好啦thx ching

尼個世界真係一啖砂糖一啖屎
又撞到噚日個熊貓女

無追post，發生咩事

名？

唔同你講

佢噚日等餐拮咗個熊女

自私

企位會唔會有影響？

下次接更企譚仔門口會唔會機會大

如果佢有追po點算

你仔 我叫老泥

泥泥 我岩岩見到個禿頭肥佬
行到喘哂氣 係咪你

有
但都要睇你嗰日閪唔閪黑

一蛇

靜啦屌

一蛇係我哋大佬

興蛇

師兄你真好，得你會認真答我問題

我剛剛轉左位即刻有一單

咋咋林payme廿蚊貼士過嚟先啦

馬拉仔死都唔分可以點

收3成 + 餐廳出5 - 20運費,熊點會賺唔到呢 餐廳就未必賺到姐

出面post直程用$55-$40 code 先叫絕 佢越叫得多你地人工越少

今晚有錢賭了

唔洗理d做緊叫你唔好做班仆街
上youtube有唔少人實測

有冇桃花旺+御風超影過關提供

我影相兩大袋都唔畀分

有人讚老泥

唔係新聞啦。。

公司profit margin高啲唔洗減人工vs個個識分單比自已人減公司profit margin 導致集體減人工

屌，整到人地杯奶茶有三分一係我個袋到個袋咁撚大，無野zip空位側晒一邊

咁乖用保溫袋

師兄個名

好型。。

第一次想奶一蛇

岩岩隔離有個步兵等張孖等左四十分鐘，終於出左第一張，叫耳筒轉走下一張，點知一野轉走曬。慘撚到佢

屌啲馬拉仔戇鳩㗎
我哋外賣冇screening姐
Cs都冇screening都唔知咩意思
個撚個文盲嚟

第一次做嘛不過佢set既送餐時間好撚趕，我遲幾分鐘唔知有無影響

冇影響 遲先正常

派成2km，唔係見無單都唔撚接，咁遠

袋又幾多野食

成日都係甘 一叫轉單就起雙飛甘轉

你單車？

公司profit margin 高都唔代表會加我地係工，唔好唔記得佢叫閪熊，都唔方會分比我地啦吊
點都係保障自己人先好

外賣之鬼

我成日都遲5至10分鐘
啲餐廳出餐慢關我地L事
最緊要自己安全，個餐安全

五味清 試下今晚同時嗌熊同袋
對比下個食物質素同速度

有個靚妹妹叫停我
但我忍痛揮一揮衣袖 連雲彩都留畀佢

對唔住呀 我下次得閒會搵返你

我叫的 益你

呢鋪真係我了

佢話下次揾我 唔搵你

寶高叫我嗌

我地又唔係合約員工
只係外判既野仔
香港既公司會點對外判？

佢同我講hello我又扯咗

甘易就扯 又唔係攞對波壓你

青頭系甘=,=

屌你，今日返tko

最後兩個鐘

你真係柒到無朋友

所以我已經豁出去
食返夠本，佢出20蚊我條氣都唔會chok住

嬸嬸。。

JJ插沙求聽日/後晚荔枝角更

以為屌埋個飯就有沙嗲王拎真係戇鳩鳩

使唔使咁飢餓啊師奶都啱食

沙嗲王唔出餐你屌鳩我做咩

發生咩事

喺咁問我喺邊
叫我快啲
屌你老尾你自己入佢個廚房炒囉==

叫佢等等

可能佢以為你係個度員工

不過你都真係要問沙嗲王有冇你張單
噚日 佢入漏咗我嗰張

你地出左糧未？

尋日朝早出左

閪熊尋日出左

顧客是無知是戇鳩的
嬲嬲豬就搵個最就手既黎屌

懷疑出少左可以係邊追

泥泥 唔好喊

下期請早

屌
佢附件份野出糧出得岩
但實際戶口入少左500

天水圍呢幾日我嘅時薪係29~40之間，d二手更都被人瘋狂秒搶

我拎住單米線等沙嗲王
凍撚曬

啱啱等嗰陣其他手腳等到著撚曬

咁仆街 咁就應該有得屌返ge
唔等其他熊貓答
btw 閪熊咁陰濕 以後要check 住啲糧同cod

*等其他熊貓答

Pass

係rider support 到罵佢

邊位手足去尖沙咀攞完袋走上發利㩒鐘仔？

係咪觀塘果間？次次入去都成排車手係到等

送外賣姐，送外賣姐

is

佢揸住個袋同件衫

係人都知熊貓最憎扑野
一定唔會攞成日糧黎咁用

應該係去完office攞物資佢個袋仲有膠袋袋住

閪熊app又更新了

幾多杯？

更新咩

依到樓主嚟
成日都緊火

傻左，係9號個版本，依家先叫我更新。

因為我個呢個出糧戶口得幾十蚊
我上個月返左1300
扣左300按金
理應有1000係戶口
但岩岩查完得500幾

話時話有冇巴打送過上呢啲大廈

肉償cod

唔撚值 比返錢啦唔該
普通住宅可議

薪單無錯入數錯就問吓啦

同事，那500元係手續費來
注意安全，身體健康！

將軍澳無呢個機會
轉區先

老泥 自己叫雞 又屈尻me

新手一問
申請個陣報步兵會唔會影響接單量？
如有單車係唔係同耳筒講改返會好啲？會有返啲長途單？

又一位ching醒覺
哩啲閪工認真做冇意思
不過我一定照送埋佢，chok返兩野完全睇唔出

哩啲就係共業
office班仆街作業，由你地班客受

係咪有咩誤會

收工
返去睇馬

以前多單高薪熊or 依家做Deliveroo：用保温袋包住再放入單車尾箱袋
現在西熊：直接放係車柄啦算

今日有冇十單

6:30先係繁忙時間依家咁快收工？

沙嗲王搞到唔達標

冇胸=,=

單車點樣轉返步兵

係rider support度話可能得

啲人未見過姐，真係幾正

接單率80% 得返四日追

送完外賣搭走嗰陣撞到中學啊sir
柒到

佢有冇問你好唔好搵

有

股清有冇去抄牌

加油

你話呢

咁快搞掂咗

我之前做waiter時候撞到中學阿sir入嚟成反之後比佢串左幾句，大意係你以前成積ok點解會做呢啲工，依家我都好怕送外賣會送到阿sir

準備好入20蚊地獄了嗎，朋友

佢同我孖單，唔抄對唔住自己

on99 ，岩岩更新左app之後上左線，但屈我遲到

全日

應該追唔到

幾耐更新一次ranking？

逢2星期一次，好似下星期二三會更新

股嫂

路過觀塘沙嗲王以為去左電單車展

一單100至300，有冇人會去

狗沖啦
我地咪又係照送隔離者屋企

做一單頂十單

what？！
點解我個到得
旺角土瓜灣尖沙嘴
無九龍灣觀塘d東九地區嘅？

都冇分別啦
但認同位巴打講
啲食物的確要加一加工
做臭佢個名

兇閪咩

返完呢到再返西熊，大家一齊攬炒

叫左你講英文粗口㗎啦

我係講英文
我未有過中文耳筒

好好奇到底你講咗啲乜嘢

大寶哥嘅月入三萬不是夢，病毒物流師。

我講過臭閪 同bitch 都冇野

new ticket

都係嗰啲啦

靚仔護身符

開成個鐘都無單，可以食屎了

下次試下nmsl

真

食西熊外賣真係必要

唔係點賺翻

1.5小0

屌你老母閪熊，終於經歷到一個鐘都冇單
利申 車手
係做袋果陣單接單咁制

搵鬼做咩fuckup

要咁先得

挽留牙泥

你含下阿泥啦

到底係袋多單 定熊多人呀！！！

睇吓咩區姐，不過如果係總單量，熊多過袋幾倍

新嗰個延長更份有咩用 夠鐘都係完咗更

如果有得延 佢會彈個訊息通知你

我諗人都多過袋幾倍有多

周街都熊兵，或雙開

未試過一次得

你要咩區先

連續兩晚都係同一位清送

又唔俾tips

兩日都放低句：「唔使找」

愈黎愈多餐廳同大集團做自取優惠
外賣平台都睇怕唔捱得幾耐

好型呀泥泥

出咗新 I phone
要送幾多單外賣先買到

我都諗住買，今個禮拜份糧應該夠，暫時118單

九龍區嘅話問樓主

睇完呢個post 大家仲敢唔敢叫foodpanda

一個禮拜到底可以開幾多個閪熊嘅po

屌我部se 4年都未壞
想掉撚爆佢換機

好彩冇我份

入嚟觀塘區TG

新尼部4000有找
出埋下星期糧就買

屌，當變咗日/月經post就無人再理，都唔知係咪打手開嘅，用嚟麻醉啲人

屌唔想未壞機就換

泥泥 真係好慳家

有無人知 佢預約說明會個網站 每日幾點會更新？ 佢日日都話fully book
緊排失業 想做下foodpanda

凌晨12點
日日都爆你就知多人到無得做

可以做住ubereats先

近排見到好多細佬仔做 失業真係好撚down

add

正常心態。。

UberEats 申請最快2,3日就有
做單車兵一日都有二百零蚊

咁搞法我都想買
仲用緊SE

咁撚多花生食呀

睇完呢個post 大家仲敢唔敢叫foodpanda

遠到媽閪點去牙

閪公司
一直都係屌公司 冇人屌過客牙

佢地5之我地派膠
小妹都忍唔住入去扮正經

派唔派膠都一樣，連登係咩地方大家唔心知肚明咩

但個moon變咗4.7

唔理啦屌
圍爐post都要攞出黎bin C
想走了

遲下小妹講既野都比人cap低用黎bin me
我地外賣仔就係低賤就係狗 所以香港地職業歧視幾誇張

求屯元天

好撚慘
都係搵餐晏仔啫 都要俾人歧視

我唔偷唔搶 夠自己對手賺下零用錢
都只係落得一句低賤工作 低賤人做

西熊派車手單比步兵，轉轉轉就有排無得食
好心整個坐車津貼比人送

拎住d餐由第一城行上廣源
閪熊真係玩尻步兵

Google Map 都寫兩公里
重點係遲咁多都仲繼續搵傻仔步兵送
我係客都hi啦

會5會有人moon post㗎
仲點吹水牙禾=_=

依個咩事

我哭撚左添啦
小妹上份工夠20k啦屌
失業可以點

唔想講野了
d人理都唔理就屌左外賣仔先

色魔瞓咗未，準備開新post啊